陳雲：泛民接頭人要求我出來指導抗爭

陳雲：昨晚遇到一位泛民的接頭人，在街上安心等候我路過。他興沖沖對我說：「大局為重啊國師，政府要DQ多四個議員，元旦大遊行，你要出來指導抗爭啊。」我對這位見過幾次面的老人家還是客氣的，只是說我敗選了，無面目出來指導鬥爭了。他兩次用力與我握手，臨別的時候，他說上次輸入的電話丟失了，要我再給他電話號碼一次。我說算吧，我不會再給閣下電話號碼了。

事後，我與同行者說，泛民至今還不知自己做錯了什麼。假如我不是給雷動計劃打下來，我身在議會，港共一個議員也不能DQ，大家都會好好在開會和議政。不過，現在我已經退下，並呼籲本土派城邦派全部撤出社運鬥爭，空出焦土。泛民這些事，貴客自理。
很多人不知道，陳雲敗選的後果是什麼，包括用污穢手段打敗我的泛民。
（按：我與泛民有君子協定的，給美國一個面子。我在選舉論壇毫無攻擊泛民，各自用正面的方法爭取選票。我在TVB論壇首次露面之後，民意調查迅速上升，泛民知道我潛力驚人，進入當選之列，於是惡意攻擊我。我處事的君子作風，也許大家會吃驚。事到如今，我不妨講出機密，不過這些大家也觀察到的。例如我在參選之前去阿牛的民間電台，與長毛、阿牛三人談笑甚歡。）

他興沖沖對我說：「大局為重啊國師，政府要DQ多四個議員，元旦大遊行，你要出來指導抗爭啊。」

連人地畀你個電話都唔keep好，重叫人出山

後悔冇搬去新界住投陳雲，原來陳雲咁把炮……
有冇手足想改邪歸正信雲教？

我琴日已經去左青山開放日朝聖

話時話，要比陳雲入選，泛民要出少幾多位先夠？

唔係美帝叫佢出山咩？

陳雲身在議會，港共一個議員也不能DQ，大家都會好好在開會和議政。

你又知係FF
陳雲成套城邦論都出到黎
可能佢真係有本事處理好呢啲關係

你傻唔好當中共都傻先得㗎

包裝得太差，成日廢老式ff，好倒米
好心佢就退返去幕後搵個正常既後生sell城邦啦屌

我當佢聰明，都係利益行先，只要陳雲掌握到中間點，中共又如何？

成套slippery slope

假如我不是給雷動計劃打下來

佢個得票數好似唔關事喎

滑波可以係論證

整合，根據香港情況創造出新既理論，呢個就係原創。
iPhone是否原創？PDA同手機都係現有，Apple Combine就係原創，陳雲有呢個智慧，就係城邦論原創作者。

唔好轉移視線，我論證緊係iPhone的原創性，並非期精髓，即便是iOS也是原創。你會否因為iOS裡包含電話功能，通訊錄功能而說iOS是左抄右抄，是扮原創？

只是你的偏見

如何論證？

請提出與其十分相近之論述

新東雷動好似完全唔關事

連雷動都搞唔掂
仲點信你救到港
but 新東有排都未到你啦

青山開放日完左啦 入返去啦

你條on9仔小心被皇天擊殺死全家

你信？

算吧啦師兄
陳雲嗰套非常可能會岩香港
但喺度講既用處唔大
一黎佢頂唔住雷動, 偷唔到個議員位返黎，無平台去實行佢嗰套野
二黎喺後生仔當中，反陳雲其實係潮流
我唔亂估人係咪打手或死忠fans, 但反雲嗰d 好多時都係執住一兩句：大中華，統派，未食藥之類
陳雲套野根本唔係咩咁神秘
扔晒佢鳩up 嗰d咩華夏，其實根本就係講現實政治
只不過香港人搵錢最現實，政治卻太天真
而陳雲up 既政治現實出黎，其實同當撈侵好似
不過香港人包括新舊燈仔，做唔到美國人嗰種政治選擇，仲係停留民主/建制，獨立/非獨立（用統派呢個字根本係民進黨式老屈）

城邦論本書好明顯係寫比中共睇，
但顯而易見，中共係唔接受城邦論。
如果真係同中共講掂數，根本唔會唔夠票入去立法會，
人大釋法亦將城邦打成分裂國家一類，所以只係FF，
所以亦唔好再話人界票。

就算佢地入到去，中共都係唔會妥協，
只係時間上會比較充分。

國師好野 多謝國師

molamola

全對

就係包括新舊燈嘅香港蠢人，唔明白陳雲城邦論政治現實操作，唾棄陳雲城邦論，錯過最令香港能夠自治建國嘅最佳機會，令香港沉淪

呢班撚樣全部都要落地獄

雷動計劃同所謂你口中的救香港可以係兩種唔同嘅嘢，
你有冇聽過人哋讀小學時候數學成績好好，
去到中學計代數考試唔合格呀？

有啲人小學數學成績好一般，
但係去到中學數學成績就好好。

有啲小學生心算仲快過計數機，
唔通個大學數學系畢業學生心算輸比個小學生，
你就話個大學畢業生數學比個小學生更差嗎？

香港人就係寧願選擇一個心算好快嘅小學生，
都唔信一個數學系畢業嘅大學生。

仲要話個大學生講出嚟嘅嘢我哋都聽唔明嘅，
好多香港人睇嘢真係太表面。

陳雲都有人吹奏

我投陳雲嘅 支持陳雲

明知香港人蠢
点解唔遁建制加入议会
而要由选举加入议会？

如果陳雲真係你所講咁把炮咁有能力就唔好係網上講乜9皇天擊殺，西瓜浮屍，判天琦死刑。。。做個正常人好好運用政治能力去施展抱負，唔好同我講佢係假膠，佢咁做只會令更多人對佢反感，至少我而家認定佢係青山病狂。

佢話係就係架啦，
不要問，只要信，
國師又中

所有科學理論都係整合前人d野，再加入自己idea架啦
Newton唔係第一個講地心吸力既人，更加唔係第一個講inertia,但係係佢整合所有野，變成一個接近完美無誤既力學系統

病重了！

陳雲應該有上黎lihk

你連戴妖d左膠都鬥唔贏拎到個立法會位
仲點搞永瀆基本法同支共deal
國師咁撚7無用都好信